# translation of zh_CN.po to
# translation of zh_CN.GB2312.po to
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER.
# yunfan <yunfan_zg@163.com>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-11-29 16:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-11-29 16:40+0800\n"
"Last-Translator: yunfan <yunfan_zg@163.com>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.10.2\n"

#: main.cpp:27 mxd.cpp:111 rc.cpp:155
#, no-c-format
msgid "Magic xDSL Dialer"
msgstr "Magic xDSL 拨号器"

#: main.cpp:29
msgid ""
"Magic xDSL Dialer\n"
"\n"
"A convenient tool to handle \"Roaring Penguin PPPoE\" \n"
"extending from \"RP-PPPoEK\" project by Christian Nitschkowski."
msgstr ""
"Magic xDSL 拨号器\n"
"\n"
"一个方便的操作 \"Roaring Penguin PPPoE\" 的小程序，\n"
"扩展自 Christian Nitschkowski 的 \"RP-PPPoEK\" 程序。"

#: main.cpp:36
msgid "Pop up setup window only."
msgstr "只弹出设置窗口。"

#: main.cpp:37
msgid "Connect xDSL directly."
msgstr "直接连接 xDSL。"

#: main.cpp:38
msgid "Stop xDSL connection."
msgstr "停止 xDSL 连接。"

#: main.cpp:47
msgid "Author of \"Roaring Penguin PPPoE Kontrol\"."
msgstr "“Roaring Penguin PPPoE Kontrol” 的作者。"

#: main.cpp:48
msgid "Author of \"KNetStats\"."
msgstr "“KNetStats” 的作者。"

#: mxd.cpp:95 mxd.cpp:164 mxd.cpp:217
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: mxd.cpp:96 mxd.cpp:169 mxd.cpp:231
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: mxd.cpp:97
msgid "Show IP-address"
msgstr "显示 IP 地址"

#: mxd.cpp:99
msgid "Settings"
msgstr "拨号设置"

#: mxd.cpp:164
msgid "Trying to connect"
msgstr "尝试连接"

#: mxd.cpp:169
msgid "Trying to disconnect"
msgstr "尝试断开"

#: mxd.cpp:195
msgid ""
"Couldn't find an IP-address for %1.\n"
"Please make sure you're connected."
msgstr ""
"不能发现 %1 的 IP 地址，\n"
"请确认是否已连接上。"

#: mxd.cpp:210
msgid "Connected successfully"
msgstr "成功连接"

#: mxd.cpp:213
msgid "Couldn't connect"
msgstr "无法连接"

#: mxd.cpp:224
msgid "Disconnected successfully"
msgstr "成功断开"

#: mxd.cpp:227
msgid "Couldn't disconnect"
msgstr "无法断开"

#: mxd.cpp:262
msgid "Error opening /proc/net/dev!"
msgstr "打开 /proc/net/dev 错误！"

#: mxd.cpp:325
msgid "%1 is active"
msgstr "%1 是活动的"

#: mxd.cpp:345
msgid "%1 is inactive"
msgstr "%1 是不活动的"

#: mxd.cpp:377 statistics.cpp:45
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: mxd.cpp:377 rc.cpp:197 statistics.cpp:45
#, no-c-format
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: mxd.cpp:381 rc.cpp:170 rc.cpp:185
#, no-c-format
msgid "Upload speed:"
msgstr "上传速度："

#: mxd.cpp:382 rc.cpp:173 rc.cpp:188
#, no-c-format
msgid "Download speed:"
msgstr "下载速度："

#: rc.cpp:3
#, no-c-format
msgid "C&ustom"
msgstr "定制(&u)"

#: rc.cpp:6
#, no-c-format
msgid "Magic xDSL configure"
msgstr "Magic xDSL 配置"

#: rc.cpp:9
#, no-c-format
msgid "T&&&&&ab"
msgstr "T&ab"

#: rc.cpp:12
#, no-c-format
msgid "Login Settings"
msgstr "登录设置"

#: rc.cpp:15
#, no-c-format
msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

#: rc.cpp:18
#, no-c-format
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: rc.cpp:21
#, no-c-format
msgid "PPPoE user name.  You may have to supply \\\"@provider.com\\\"."
msgstr "PPPoE 用户名。您可能还要填上 “@provider.com”。"

#: rc.cpp:24
#, no-c-format
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: rc.cpp:27
#, no-c-format
msgid "Ethernet Interface:"
msgstr "网卡接口："

#: rc.cpp:30
#, no-c-format
msgid "Ethernet card connected to DSL modem"
msgstr "连接到 DSL 调制解调器的网卡"

#: rc.cpp:33
#, no-c-format
msgid "DNS Type:"
msgstr "域名解析类型："

#: rc.cpp:36
#, no-c-format
msgid "obtain from server"
msgstr "从服务器获取"

#: rc.cpp:39
#, no-c-format
msgid "specify"
msgstr "用户指定"

#: rc.cpp:42
#, no-c-format
msgid "do not adjust"
msgstr "不调整"

#: rc.cpp:45
#, no-c-format
msgid "Primary DNS:"
msgstr "主域名解析服务器："

#: rc.cpp:48
#, no-c-format
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "从域名解析服务器："

#: rc.cpp:51
#, no-c-format
msgid "Other Settings"
msgstr "其它设置"

#: rc.cpp:54
#, no-c-format
msgid "Connect automatically when &KDE starts"
msgstr "在进入 KDE 时自动启动"

#: rc.cpp:57
#, no-c-format
msgid "Alt+K"
msgstr "Alt+K"

#: rc.cpp:60
#, no-c-format
msgid "St&op connection when program exits"
msgstr "在程序退出时断开连接"

#: rc.cpp:63 rc.cpp:113
#, no-c-format
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: rc.cpp:66
#, no-c-format
msgid "Ta&&&&&&&b"
msgstr "Ta&b"

#: rc.cpp:69
#, no-c-format
msgid ""
"Followings are advance settings. Please <font color=\"#ff0000\"><b>Do Not</"
"b></font> change the default values if you are not sure what the item really "
"dose."
msgstr "以下是高级设置。 如果您不确定下面子项的含义， 请 <font color=\"#ff0000\"><b>不要</b></font> 更改默认值。"

#: rc.cpp:72
#, no-c-format
msgid "&Use Synchronous PPP"
msgstr "使用同步 PPP(&U)"

#: rc.cpp:75 rc.cpp:140
#, no-c-format
msgid "Alt+U"
msgstr "Alt+U"

#: rc.cpp:78
#, no-c-format
msgid ""
"Using synchronous PPP is much easier on CPU usage, but may not work for "
"you.  \n"
"It is safer to use \"no\", but you may want to experiment with \"yes\".  "
"\"yes\" is generally\n"
"safe on Linux machines with the n_hdlc line discipline; unsafe on others."
msgstr ""
"使用同步 PPP 可以减少 CPU 的使用率， 但是在您的机器上不能保证有效果.  \n"
"选则 \"否\" 是安全的， 但是您可能想体验一下选择 \"是\" 的效果。  "
"\" 是 \" 一般而言对于有 n_hdlc 行约束的 Linux 的机器是安全的, 其它机器有可能就不安全了。"

#: rc.cpp:83
#, no-c-format
msgid "Service Name:"
msgstr "服务名称："

#: rc.cpp:86
#, no-c-format
msgid "AC Name:"
msgstr "AC 名称："

#: rc.cpp:89
#, no-c-format
msgid ""
"Enter service name if required. Most ISPs do not require this. Try leaving "
"it blank."
msgstr "如果需要， 请输入服务名称（service name）。大多数互联网服务提供商并不需要这项。请尝试留空。"

#: rc.cpp:92
#, no-c-format
msgid ""
"Enter access concentrator name if required. Most ISPs do not require this. "
"Try leaving it blank."
msgstr "如果需要， 请输入访问集中器名称（access concentrator）。大多数互联网服务提供商并不需要这项。请尝试留空。"

#: rc.cpp:95
#, no-c-format
msgid "PPPoE Args:"
msgstr "PPPoE 参数："

#: rc.cpp:98
#, no-c-format
msgid "PPPD Args:"
msgstr "PPPD 参数："

#: rc.cpp:101
#, no-c-format
msgid "Any extra arguments to pass to pppoe.  Normally, use a blank string."
msgstr "任何额外的 pppoe 参数。 一般情况下，使用一个空字符串。"

#: rc.cpp:104
#, no-c-format
msgid "Any extra arguments to pass to pppd.  Normally, use a blank string."
msgstr "任何额外的 pppd 参数。 一般情况下，使用一个空字符串。"

#: rc.cpp:107
#, no-c-format
msgid "Firewalling"
msgstr "防火墙"

#: rc.cpp:110
#, no-c-format
msgid "N&one"
msgstr "无(&o)"

#: rc.cpp:116
#, no-c-format
msgid ""
"Select None if you already have your own firewall rules or want to run "
"servers."
msgstr "如果您已经有自己的防火墙规则，或者想运行服务器， 那么请选择 无。"

#: rc.cpp:119
#, no-c-format
msgid "Sta&nd Alone"
msgstr "独立(&n)"

#: rc.cpp:122 rc.cpp:152
#, no-c-format
msgid "Alt+N"
msgstr "Alt+N"

#: rc.cpp:125
#, no-c-format
msgid "A stand-alone machine."
msgstr "一台独立的机器。"

#: rc.cpp:128
#, no-c-format
msgid "&Masquerading"
msgstr "共享(&M)"

#: rc.cpp:131
#, no-c-format
msgid "Alt+M"
msgstr "Alt+M"

#: rc.cpp:134
#, no-c-format
msgid "A gateway machine used for Internet sharing."
msgstr "用在做互联网共享的网关机器上。"

#: rc.cpp:137
#, no-c-format
msgid "Defa&ult"
msgstr "默认(&u)"

#: rc.cpp:143
#, no-c-format
msgid "Sa&ve"
msgstr "保存(&v)"

#: rc.cpp:146
#, no-c-format
msgid "Alt+V"
msgstr "Alt+V"

#: rc.cpp:149
#, no-c-format
msgid "Ca&ncel"
msgstr "取消(&n)"

#: rc.cpp:158
#, no-c-format
msgid "O&k"
msgstr "好(&k)"

#: rc.cpp:161
#, no-c-format
msgid "Packets"
msgstr "包"

#: rc.cpp:164 rc.cpp:179
#, no-c-format
msgid "Received:"
msgstr "接收："

#: rc.cpp:167 rc.cpp:182
#, no-c-format
msgid "Transmited:"
msgstr "传送："

#: rc.cpp:176
#, no-c-format
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: rc.cpp:191
#, no-c-format
msgid "..."
msgstr "..."

#: rc.cpp:194
#, no-c-format
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: rc.cpp:200
#, no-c-format
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 地址："

#: rc.cpp:203
#, no-c-format
msgid "0.0.0.0"
msgstr "0.0.0.0"

#: settingdialog.cpp:475
msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

#: settingdialog.cpp:476
msgid "Advance"
msgstr "高级设置"

#: settingdialog.cpp:542
msgid ""
"Configure has been changed, closing dialog will\n"
" lose all changes, are you sure?"
msgstr ""
"配置已经更改， 关闭窗口将\n"
"丢失所有的更改， 您确定吗？"

#: settingdialog.cpp:706
msgid "Magic xDSL Dialer. A convenient tool to handle \"Roaring Penguin PPPoE\"."
msgstr "Magic xDSL 拨号器。 一个方便的控制 “Roaring Penguin PPPoE” 的小工具。"

#: statistics.cpp:34
msgid "Statistics for %1"
msgstr "%1 的统计数据"

#: _translatorinfo.cpp:1
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "云帆"

#: _translatorinfo.cpp:3
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr "yunfan_zg@163.com"

